GU d staff襯衫都幾靚!

頭先唔知點襯問下個女仔staff，佢襯左幾套比我簡，之後比佢sell幾sell，我就買左，1000蚊有找

毒撚唔呃呃邊個

純文字？

買左2件星球大戰tee仲有條99蚊短褲 仲買左條牛仔褲 希望今次脫到毒

gu一千蚊應該係北極裝

我幾得之前D staff 上報襯D衫係毒撚戰衣嚟

本身佢叫我買恤衫，但我又carry唔到

屌。。。。。d女俾你媾哂啦

行信和 fit 哂

公平咩 就算你變到咁型都唔係靠自己

夏季gu都買到1000，可唔可以睇下你買咗咩

樓主比人氹兩氹就開心到呢

脫毒係講心態